次次去完日本返黎就會好掛住日本

一去完返到黎無幾日
就會開始好掛住日本D 街、便利店、野食、地鐵etc
然後就好想再去
有冇人都係咁...

我都係，會上youtube 睇渋谷camera直播ff自己住東京都 十幾廿度氣溫日日食松屋

我都好掛住條馬路

會

一去完返嚟已經即刻plan定下次再去，book定機票酒店搜集資料

第一次去旅行？

不是....但兩次去完日本都係咁

我而係日本 好撚想返hk

而家

唔好再講
番到來香港就變得好暴躁

冇，一去旅行會好想返屋企

去日本一次都嫌多，去偉大的祖國中國大陸就留連忘返．

掛住日本，由上機場巴比班c9 呀叔嘈開始

來生不做中國人

得毒、得得毒。
蕉！蕉蕉！蕉！蕉蕉！

喺日本嗰人會變得好有禮貌
返到嚟香港 對人客氣以為你好恰

exactly...人對你好 你對人好
係日本做任何事都係以禮行先
但係香港，番到來見到啲閪人閪事，即刻暴躁番

做好人quota 留番去外國用啦

香港用你最嗜血既樣對人就夠

惡性循環

又係返到香港開始plan下一轉
同一時間plan緊兩三個日本trip都有, 搞到好亂

無敵家 啪啪啪 無敵家 啪啪啪

正常嘅

起碼可以自己做決定

一返嚟香港要即刻西起塊面

btw其實因為以遊客身份無壓力先可以咁輕鬆

以東京為例，啲西裝友一樣好撚西

紅綠燈

好掛住日本

去過一次東京已經有聲

上次喺成田機場已經開始好躁
接受唔到幾個鐘之後就要喺香港生活

去到閘口見到一大班同機香港人已經覺得番左香港咁

其實都好同意
當地人住得耐好清楚啲仆街野
相反做遊客係去體驗人地最美好一面
我相信每個國家每個地方既人都係咁
但正因為咁先要去旅行比自己放鬆下

好掛住呢啲聲

連地鐵講Hibiya desu! 把聲都好甜好有動感

絕對正常
因為你唔想返工

最掛住便利店同埋百花齊放式既食肆。
響嗰邊整體比香港貴，但係絕大部份都係一分錢一分貨。
但即使比得唔多，都唔會欺場。
香港只能夠但求入得口填飽個肚就算。

仲有就係相對整潔既街道…其他倒是無乜太大感覺。

仲有附近 d 烏鴉聲。

谷咕 谷咕

松屋

同感....會去Youtube搵返JR啲廣播聲播返好有親切感
又會睇下人地啲vlog咁...
七月再戰北海道

前晚同女友無聊向電視度開 youtube 搵風景野睇，無意中睇呢個我地竟然煲到尾，呢個 4k 係衰在唔太流暢。

Mamoraku Shibuya, Shibuya
Deguchiwa hidari gawa desu

我成日聽呢個

下個禮拜去

除咗日本，你仲去過邊啲國家先？

你係去旅行先咁咋，你喺東京住就一定唔會咁諗㗎喇

唔係大城市就可以....
但東京,大阪個埋BIG CITY真係唔好唸....同香港無分別

PS:下個月過去做野...但唔係大城市地方

呀!呀!呀!呀!呀!

好掛住係日本
搭電梯個個都識企埋一邊 趕鐵嗰陣可以一路暢通無阻咁衝落去

等鐵排隊排得好整齊 真係等人落曬車先上

返到香港搭地鐵搭到好撚躁

香港比較入得口的麵包已經貴過日本
15 16 蚊一個包

好想念d日本妹子，一返hk果日覺又逼又多人，好燥。

回程機起機嗰下，諗到嘅係要返地獄啦

屌，有聲嘅

Mamoraku Shibuya, Shibuya 完全有聲

一樣

屌 諗咗勁耐

你地班井底之蛙
美帝國先係最偉大既國家

啲廢中明明排後面，但會打尖上車
開住喇叭睇片，打機

我會覺得歷史之旅未走完，想完成佢
好想去關原

有冇咁正呀日本

利申:未去過

其實唔少日本人好憎同歧視中國人
成日當左香港人係中國人

兩禮拜之前我都未 宜加明了

去過四次日本，將會去第五次

去咗一次我都明，後日返香港

下星期六去東京

仲有警車,消防車同救護車的siren

最掛住就係去公眾廁所會夠膽屙屎 因為有得播森林聲 啲人聽唔到自己啲屙屎聲

去過唔同地方旅行, 就算其他國家風景幾靚, 每次一諗番起D回憶, 始終都係覺得日本最有魔力
一諗起日本就會有種好特別感覺, 好開心, 好想去

我自己一路研究點解會咁，之後發覺係因為呢個地方所有野都好有秩序，乾淨，整齊。帶比我一種好舒服嘅感覺，呢種就係叫"治癒感"

其他國家比唔倒我

舉個例子，就算去一個十字路口望住D交通，都會覺得好舒服。
每架車都係順暢咁起步，加速。唔會0-100,急剎, 亂cut線。就係好多呢種有井井有條嘅畫面入左個腦度

我係南青山入左一間小店，係專賣毛巾，入面d毛巾擺得整齊靚到

逼地鐵嘅感覺真係好壓抑
不過可以同啲日本姐姐身貼身索佢地陣香水味
啲街道整體都闊啲
啲車又準時

早2個星期去完大阪 番到黎已經又訂左機票9月去東京

利申:而家係日本

D車準時
你一定未試過喺rush hour 搭車返學返工喇

15號去

屌... 我都有同感！！！😍

好想係秋葉原過世

臨走果日都特登落多轉秋葉原鳩行先走人
要買既已經買哂，但淨係鳩行個感覺都好好

唔會
掛住咪再返去囉

去到候機室已經當入咗香港境啦

啱啱日本又有「無差別殺人事件」，又有痴線佬亂插死人

撞唔到rush hour

見到富士山特別開心，有天人合一既感覺

早幾日先係日本返黎

每次睇返之前啲旅行相都會想即刻買機票再去日本

山手，中央線日日都人生事故嫁啦
習慣哂

好掛住喺日本嘅車廂咁靜，返到嚟香港搭正東鐵綫，一大堆蝗係咁嘈，真係好躁底
仲有好掛住喺日本任何一個廁所都好乾淨，返到嚟唔想面對香港嘅廁所

正常 呢d 係思鄉病
香港人上一世一定係因為係日本做得壞事多先會被投胎去左香港

去日本猶如吸毒

哇屌
每一個音樂都好治癒心靈

上個禮拜去完，下個禮拜又去啦

而家梅雨季節
不去也罷
如果泰越常年廿度氣溫
我寧願去個頭

上youtube 睇開 NIPPON WANDERING TV系列

香港生活壓力好大，好想移民去日本過世。

但大前提你要去到唔洗早，係果到生活工作壓力仲大
但如果去到果到可以唔洗做既話，咁理應係香港應該唔會有壓力

去人地地方玩幾日，只洗錢唔返工，咩地方都天堂啦